「千年一見美少女」曬素顏美照 網民：沒身材也無所謂了

▲日本女星橋本環奈五官精緻。

有「千年一見美少女」美譽的19歲日本女星橋本環奈，靠著一張如漫畫走出現實的絕美五官爆紅，近日在真人電影《銀魂》飾演「神樂」一角更讓她人氣破表，日前她在推特PO出多張素顏照，引發網友瘋狂點讚轉推，更有人直言：「如果有這張臉蛋，身材不好也無所謂了！」

▲橋本環奈PO出素顏照。

走紅後的橋本環奈經常在社群與粉絲互動，近日她一連上傳數張素顏照，照片中她穿著休閒戴上膠框眼鏡，雖然頭髮有些凌亂，但一張純淨無暇的白皙美顏，以及一雙靈性十足的維港灣兩房月租2.4萬無辜大眼，讓網友完全無法抵擋女神魅力，紛紛留言表示：「果然是仙女」、「美哭」，還有人笑說身高152公分的她雖是五短身材，但只要有這張臉，「身材不好也無所謂了！」

▲橋本環奈素顏曝光。

▲網友瘋狂轉推橋本環奈素顏照。

▲橋本環奈個頭嬌小，身高僅152公分。

雖然頭髮有些凌亂，但一張純淨無暇的白皙美顏，以及一雙靈性十足的維港灣兩房月租2.4萬無辜大眼，讓網友完全無法抵擋女神魅力

係咪得我一個覺得好普通
根本吹大左

以及一雙靈性十足的維港灣兩房月租2.4萬無辜大眼

千雪BB世界第一！

佢隻眼係本身就咁既色?

係撚素顏

想同呢條矮茄玩掛鼓

唔經唔覺咁就4年

冇吹大 因為引用一個網民嘅說話做標題好基本

打晒燈乜毛孔都無啦

邊條撚樣一開始話佢似梁烈唯ga

好撚普通

兩房月租2.4萬係幾靈性既

根本一樣

正皮係俾千雪bb

f cup架 身材不好

餅印